今日去 機場 定 大埔 好？

機場
大埔

Push

如果唔用黑衣，大家點睇？

去完大埔再入機場？

去咗大埔先再去機場，機場已經有一定人喺到，但係大埔太少人好危險

50個人都無

大埔先

不割蓆 不分化 不篤灰 **不指揮**

麥麥加推
[突發] 人人都可以做文宣

想發表少少意見
小妹其實差唔多次次都有去
由和理非去到淺黃
罷工都做足
不過tbh 運動開始比人一種失敗既感覺
果日罷工本應有力
但最後做出黎就好似平時d集會遊行咁
雖然講出口話攰 係可恥
但不得不承認大家都攰
逢星期一至五要番工
星期六/日就上街
如果有成果 當然會願意做
但依加見到既係唔止無用
連啲升級死線都好無力
tbh叫人罷買 真係做到？
又或者咁講 幾多人真係會做
做完成果多唔多 易唔易見 問心就可以

我覺得機場集會係有用既
至少呢步都幾痛下
不過人唔多 同埋其他集會個個星期都有
雖然做到遍地開花
但根本係同時消耗緊香港人
特別係和理非同埋淺黃
依加連一啲根本好恐怖既新聞
都開始變成平常
大家係咪應該停一停 去諗下點先落到一步有力既棋呢？

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

10/8大埔遊行取消 要贏唔洗行 今日轉左場